(慎入）有無人知呢隻係咩黎？

繼上次蟻巢之後，今次又有新野。
屋企多處地方發現，是咪曱甴

未見過咁樣嘅曱甴